# Andreas Jaeger <jaegerandi@gmail.com>, 2016. #zanata
# hanchao <han.chaoB@h3c.com>, 2016. #zanata
# sunanchen <KF.sunanchen@h3c.com>, 2016. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: magnum-ui 1.0.1.dev27\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-24 23:40+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-30 01:39+0000\n"
"Last-Translator: sunanchen <KF.sunanchen@h3c.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"X-Generator: Zanata 3.7.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid "API Address"
msgstr "API 地址"

msgid "API Server Port"
msgstr "API服务端口"

msgid "Actions"
msgstr "行为。"

msgid "An arbitrary human-readable name"
msgstr "一个任意可读的名称。"

msgid ""
"Arbitrary labels in the form of key=value pairs to associate with a "
"baymodel. May be used multiple times."
msgstr "与支架模型相关联的“键=值”对形式的任意标签，可以使用多次。"

#, python-format
msgid "Bay %s was successfully created."
msgstr "成功创建支架%s。"

msgid "Bay Create Timeout"
msgstr "创建支架超时。"

msgid "Bay Name"
msgstr "支架名称。"

msgid "Baymodel"
msgstr "支架模型。"

#, python-format
msgid "Baymodel %s was successfully created."
msgstr "成功创建Baymodel %s。"

msgid "Baymodel Detail"
msgstr "支架模型详细信息。"

msgid "Baymodel Name"
msgstr "Baymodel名"

msgid "Baymodels"
msgstr "支架模型。"

msgid "Bays"
msgstr "支架模型。"

msgid "COE"
msgstr "COE"

msgid "Choose a Baymodel"
msgstr "选择一个Baymodel。"

msgid "Choose a Container Orchestration Engine"
msgstr "选择容器编排引擎"

msgid "Choose a Flavor for the Master Node"
msgstr "为主节点选择一个云主机类型。"

msgid "Choose a Flavor for the Node"
msgstr "为节点选择一个云主机类型。"

msgid "Choose a Keypair"
msgstr "选择密钥对"

msgid "Choose a Network Driver"
msgstr "选择网络驱动程序"

msgid "Choose a Volume Driver"
msgstr "选择一个卷驱动"

msgid "Choose an Image"
msgstr "选择一个镜像。"

msgid "Cinder"
msgstr "Cinder"

msgid "Cluster Distro"
msgstr "集群。"

msgid "Cluster Type"
msgstr "集群类型"

msgid "Confirm Delete Bay"
msgid_plural "Confirm Delete Bays"
msgstr[0] "确认删除支架。"

msgid "Confirm Delete Baymodel"
msgid_plural "Confirm Delete Baymodels"
msgstr[0] "确认删除支架模型。"

msgid "Container Orchestration Engine"
msgstr "容器编配引擎"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create Bay"
msgstr "创建Bay"

msgid "Create Baymodel"
msgstr "创建Baymodel"

msgid "Created"
msgstr "已经创建的。"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "Delete Bay"
msgid_plural "Delete Bays"
msgstr[0] "删除Bay。"

msgid "Delete Baymodel"
msgid_plural "Delete Baymodels"
msgstr[0] "删除Baymodel"

msgid "Delete Baymodels"
msgstr "删除Baymodel"

msgid "Delete Bays"
msgstr "删除Bays。"

#, python-format
msgid "Deleted Bay: %s."
msgid_plural "Deleted Bays: %s."
msgstr[0] "删除名为%s的支架。"

#, python-format
msgid "Deleted Baymodel: %s."
msgid_plural "Deleted Baymodels: %s."
msgstr[0] "删除的支架模型：%s。"

msgid "Disable TLS"
msgstr "禁用TLS"

msgid "Disable TLS in the Bay. Default: False"
msgstr "在支架底座中禁用TLS，默认为False。"

msgid "Discovery URL"
msgstr "已有的URL，"

msgid "Docker"
msgstr "Docker"

msgid "Docker Swarm"
msgstr "Docker Swarm"

msgid "Docker Volume Size"
msgstr "Docker 卷大小"

msgid "Docker Volume Size (GB)"
msgstr "Docker 卷大小 (GB)"

msgid "Enable Registry"
msgstr "可以注册"

msgid "Enable docker registry in the Bay. Default: False"
msgstr "在支架底座中启用注册表，默认为False。"

msgid "External Network ID"
msgstr "外部网络ID。"

msgid "Fixed Network"
msgstr "固定网络。"

msgid "Flannel"
msgstr "Flannel"

msgid "Flavor"
msgstr "云主机类型"

msgid "Flavor ID"
msgstr "云主机类型ID"

msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理"

msgid "HTTPS Proxy"
msgstr "HTTPS 代理。"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Image"
msgstr "镜像"

msgid "Image ID"
msgstr "镜像ID"

msgid "Infinite"
msgstr "无穷的。"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "KEY1=VALUE1,KEY2=VALUE2..."
msgstr "键1=值1，键2=值2."

msgid "Keypair"
msgstr "密钥对"

msgid "Keypair ID"
msgstr "密钥对ID"

msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

msgid "Labels"
msgstr "标签"

msgid "Make baymodel public. Default: False"
msgstr "公有化baymodel，默认为False"

msgid "Master Addresses"
msgstr "主节点地址"

msgid "Master Count"
msgstr "主节点数"

msgid "Master Flavor"
msgstr "主节点类型"

msgid "Master Flavor ID"
msgstr "主节点类型ID"

msgid "Mesos"
msgstr "Mesos"

msgid "Misc"
msgstr "杂项"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "繁杂"

msgid "Name"
msgstr "名字。"

msgid "Name of the bay to create."
msgstr "创建支架名称。"

msgid "Name of the baymodel to create."
msgstr "需创建Bay模型名称"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network Driver"
msgstr "网络驱动"

msgid "No Proxy"
msgstr "非代理。"

msgid "Node Addresses"
msgstr "节点地址"

msgid "Node Count"
msgstr "节点数"

msgid "Node Spec"
msgstr "节点规格"

msgid "Nodes"
msgstr "节点列表。"

msgid "Overview"
msgstr "概览"

msgid "Public"
msgstr "公共"

msgid "Record Properties"
msgstr "记录属性"

msgid "Registry Enabled"
msgstr "启用Registry"

msgid "Rexray"
msgstr "雷克斯射线"

msgid "Server Type"
msgstr "服务器类型"

msgid "Size"
msgstr "大小。"

msgid "Specifies custom discovery url for node discovery."
msgstr "为节点指定url"

msgid "Specify bay name and choose baymodel"
msgstr "指定支架名称和选择支架模型。"

msgid "Specify conditions for bay creation."
msgstr "为创建支架指定容器。"

msgid "Specify the Container Orchestration Engine to use."
msgstr "申明应使用的容器编排引擎。"

msgid "Specify the nameserver to use for the Bay. Default: 8.8.8.8"
msgstr "为Bay制定域名解析服务器。默认：8.8.8.8"

msgid "Specify the number of master nodes and bay nodes for the bay."
msgstr "为bay指定master节点和bay节点的个数"

msgid "Specify the size in GB for the docker volume"
msgstr "指定容器卷的大小用GB来衡量。"

msgid "Stack ID"
msgstr "栈ID"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "TLS Disabled"
msgstr "禁用TLS"

msgid "The DNS nameserver to use for this Bay"
msgstr "DNS命名服务器用于这种支架模型。"

msgid "The bay node count."
msgstr "支架节点数量。"

msgid "The external Neutron network ID to connect to this bay model"
msgstr "外部子网ID与这种支架模型相连。"

msgid "The http_proxy address to use for nodes in bay"
msgstr "要用于支架中的节点的 http_proxy 地址。"

msgid "The https_proxy address to use for nodes in bay"
msgstr "要用于支架中的节点的 https_proxy 地址。"

msgid "The name or UUID of the SSH keypair to load into the Bay nodes."
msgstr "SSH密钥对的名称或UUID加载到支架节点。"

msgid "The name or UUID of the base image to customize for the bay."
msgstr "支架定制的基础镜像的名称或UUID。"

msgid "The network driver name for instantiating container networks"
msgstr "用于实例化容器网络的驱动程序名称。"

msgid "The no_proxy address to use for nodes in bay"
msgstr "用于支架中节点的非代理地址。"

msgid "The nova flavor id to use when launching the bay. Default: m1.small"
msgstr "登陆支架时使用的是nova 类型的云主机，默认的是m1.small 类型。"

msgid ""
"The nova flavor id to use when launching the master node of the bay. "
"Default: m1.small"
msgstr "登陆支架时使用的是nova 类型的云主机，默认的是m1.small 类型。"

msgid "The number of master nodes for the bay."
msgstr "支架的主节点数。"

msgid "The private Neutron network name to connect to this bay model"
msgstr "私有子网与这种支架模型相连。"

msgid "The size in GB for Docker Volume. Default: 25"
msgstr "Docker卷的大小(以GB计)，默认是25G。"

msgid ""
"The timeout for bay creation in minutes. Set to 0 for no timeout. The "
"default is no timeout."
msgstr "创建bay超时以分钟来计算，设置为0表示没有超时，默认的是没有超时。"

msgid "The volume driver name for instantiating container volume."
msgstr "用于实例化容器卷的卷驱动名称。"

msgid "This should really be named fixed-network-cidr. Default: 10.0.0.0/24"
msgstr "这应该称为真正的固定网络CIRD，默认地址为10.0.0.0/24"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Unable to create Bay."
msgstr "无法创建Bay。"

msgid "Unable to create Baymodel"
msgstr "无法创建Baymodel"

#, python-format
msgid "Unable to delete Bay: %s."
msgid_plural "Unable to delete Bays: %s."
msgstr[0] "无法删除名为%s的支架。"

#, python-format
msgid "Unable to delete Baymodel: %s."
msgid_plural "Unable to delete Baymodels: %s."
msgstr[0] "无法删除名称为%s的支架模型。"

#, python-format
msgid "Unable to delete the Bay with id: %(id)s"
msgstr "无法删除ID为：%(id)s的Bay。"

#, python-format
msgid "Unable to delete the Baymodel with id: %(id)s"
msgstr "无法删除ID为：%(id)s的Baymodel。"

msgid "Unable to delete the Baymodels."
msgstr "无法删除Baymodel"

msgid "Unable to delete the Bays."
msgstr "无法删除Bay。"

msgid "Unable to retrieve the Bay."
msgstr "无法获取Bay。"

msgid "Unable to retrieve the Baymodel."
msgstr "无法获取Baymodel。"

msgid "Unable to retrieve the Baymodels."
msgstr "无法获取Baymodel。"

msgid "Unable to retrieve the Bays."
msgstr "无法获取Bay。"

msgid "Updated"
msgstr "已经更新的"

msgid "Volume Driver"
msgstr "卷驱动"

#, python-format
msgid ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted bay is not "
"recoverable."
msgid_plural ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted bays are "
"not recoverable."
msgstr[0] "你已经选择了“%s”，请确认你的选择，删除了支架模型将不能恢复。"

#, python-format
msgid ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted baymodel is "
"not recoverable."
msgid_plural ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted baymodels "
"are not recoverable."
msgstr[0] "你已经选择了“%s”，请确认你的选择，删除支架模型将不能恢复。"

msgid "{$ ctrl.bay.bay_create_timeout $} minute"
msgid_plural "{$ ctrl.bay.bay_create_timeout $} minutes"
msgstr[0] "{$创建bay超时时间$} 分钟"
